豆腐雞絲長通粉

未來兩餐午餐

下次打比我，我請你食m記
唔好再糟質自己

狗都唔食

好唔開胃

完美表現自己既缺點

核廢料咁款 挖深啲個窿先好埋呀

睇完完全唔想食野

笑左

我個肚咪果個窿囉

wadiu

進食中味道